[集思廣益]喺牛頭角站個廁所發現咗呢袋嘢應該點做

成袋應該有幾十隻
大家話應該點做好
利申唔
係bam圖

裏面可能係毒品 有你指模

打翻轉飛機先 再放翻好 等下手入黎打

屌你老母啲屎積
之前忍唔住去過一次
仆你個街 地鐵站廁所仲衰過公廁

樓豬，呢啲嘢，你就算話唔係你嘅，都當咗係你㗎喇，快啲收返埋，睇完記得開心share

忍痛割愛 贈與有緣人

乾唔乾淨都唔知亂咁掂

條友準備做國家主席？

邊有咁誇張
又唔係去蝗線

有幾出奇，唔洗怕

邊係屎蹟

唔係D煙頭印黎咩

樓主已經留左指模係上面

我畫上去
如果唔係變Bam圖